HK Police going to license and rule the media

Hong Kong Police starting to investigate to give license to media,
provide authorized reflective vest and hamlet. The media right would be governed
by the fucking POPO. The POPO would stop and may arrest the unauthorized press.
Media would not be free for the interview and white horror will spread between the society.
We are now worried about the real news/ massage would not be sent out, POPO would censor the message and foreign media could not know Hong Kong condition when the measure come out.

Fight for Freedom
Stand With HongKong

Liberate Hong Kong
Revolution of our time

pish

push

It'd be much more convincing if a credible source (any language is OK) is provided for news like this.

And if you are trying to provide pieces of news here, avoid using informal words such as POPO .

Push

I think LIHKG is just a forum, take it easy.
just share msg like another sub-channel